垃圾asshole仔問有冇non-jupas嘅telegram group？

大家一齊討論

召喚社科人入group